1. Цикли потрібні для того, щоб задати коду багатократне повторювання. 
Людина не повинна буде перебирати, наприклад, кожне число в масивах власноруч,
а може використовувати цикл for, який задає початкове і кінцеве значення, або ж while.
2. for: серед чисел від 0 до 20 вивести на консоль тільки парні. Для цього повинні вказати 
початкове значення - 0, і кінцеве - 20. (for(i=0; i<20; i++){}), а далі вже через умову (if(i % 2 == 0))
виводити на консоль.
do...while: я пропоную користувачеві записати число, яке > 100. Якщо користувач пише число, яке менше 100, то запитувати ввести число до тих пір, поки людина не запише число більше 100. Приблизно код виглядає так:
let num;
do {
  num = prompt("Введене число, більше за 100?", 0);
} while (num <= 100 && num);

3. Неявне перетворення типів відбувається тоді, коли JavaScript працює зі значеннями різних типів, тобто значення можуть бути конвертовані між різними типами автоматично. Явне перетворення – це коли перетворення типів даних виконує сама людина. Для явного перетворення можна використовувати такі функціі, як: Boolean(), Number(), String().